【好想出街】吳若希閉關待產前爆家事 掟散老公遊戲機破壞婚前承諾

她坦言老公是較單純的澳門人，生活節奏較慢之餘亦較易受騙，所以她經常要多加提點。

我係佢老公就掟埋佢落街

依條八婆真係好撚煩

唔知佢老公幾時頂佢唔順呢，呢啲咁嘅女人娶咗都喊三聲

早伏啦 埋左單就現形 一定要等佢大肚偷食報復殺機之仇

點解擺條傻閪上黎

中伏

呢d女只可以中出即飛

做狗

呢條港女真係好撚癲

太肚婆的確係會發癲

有啲閪係唔中出得

好懷疑條佬結婚前有無見過佢無化妝！

靚條撚

連個save 都無埋

中出都危

只有一次，因為佢打機打到凌晨，搞到第二朝撞車，係成架車total loss，好彩佢人冇事，但我個女到而家都仲記得，我真係好忟，我覺得你鍾意打機、踢波都無問題，但都要知節制，嗰次我將成部遊戲機掟散咗

離婚倍率1.33

個細路將來點捱，有個咁煩既老母

個件黃色衫想點撚樣？

我開始覺得其實佢同佢老公感情應該唔差 互相鬥氣嘅相處
反正娛樂圈日日哂恩愛嗰d偽人都成日出軌離婚
可能呢pair 咁嘅style 先長久到

嬲得有道理喎

又係呢條煩閪